飲 vodka 消毒

feel 到乾咳又有 d 發燒果時，成枝 vodka 飲左佢
第二日就會無曬事
我藍屍老豆成日咁做藥到病除，
快 d 推薦畀你身邊嘅藍營朋友

我哋唔好再充滿仇恨

無曬口罩都可以考慮下咁樣消毒成功左話我聽

食辣椒啦不如

事實
飲烈酒係可以消毒

首先要保証入到喉嚨腸胃時仍然係70度酒精

用個鼻飲仲可以落肺到清下菌

記得提藍絲飲 70%酒精淨化身體